Операция. RequestBook(title: string)

Ссылки: Прецеденты: Выдача книг(и)

Предусловия: Получен запрос на книгу(и)

Постусловия:
- Создан экземпляр searchEngine класса SearchEngine (создание экземпляра)
- Атрибутам searchEngine._card_List, searchEngine._books_List присвоены соответствующие им переданные значения (модификация атрибута)
- Экземпляр seсвязан с классами LCard_List и Book на основе соответствия идентификаторов clientID и title, соответственно (формирование ассоциации)
